維尼 我屌你老母 !!!!!

俾返啲錢我呀

去DIS la

屌你老母 維尼 死仆街

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽。

柯煙利身浦英超好過啦

樓主仲有咩想講好講埋

言論自由只有一次機會

我愛黎明呀

好想知佢講咗乜？

屌嬲